Documento gerado sob autenticação Nº DNE.465.213.HUJ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6465                  de  19/07/2017
A  PRÓ-REITORA  DE  GESTÃO  DE  PESSOAS  EM  EXERCÍCIO  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO  RIO
GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro
de 2016
RESOLVE
Tornar sem efeito a Portaria nº 5120/2017, de 12/06/2017, publicada no Diário Oficial da União de
13/06/2017, que nomeou em caráter efetivo, INGRED EVELISE MAURER e ANDRESSA LOPES NULLE, para o
cargo de Assistente em Administração, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13 da Lei nº. 8.112, de
11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº. 9.527, de 10 de dezembro de 1997. Processo nº
23078.025184/2016-98.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício
